[有圖] 九龍塘終於唔洗跳閘

直接行過去真係好爽，貴賓級體驗

拆晒

右邊部機壞壞地..今日放學既時候都係開住.. 但有人拍卡佢就會自己柵返埋

會出軌 不了

照跳會唔會又比廢老拍片架

拆一個都夠用

我都唔明點解開住都仲有人拍卡

知唔知咩戲嚟？

掃毒2

以前我隔一兩個站會行就算
依家我老閘都爆閘搭黨鐵

小心空閘用嚟屈人冇拍卡入閘

我以為一個站多數會行
依家老閪都爆閘搭港鐵